飯民梁繼昌：民調具誤差 未必適宜作去留唯一依據

民主派立法會議員是否接受延任的問題，近日引起關注。會計界立法會議員梁繼昌在港台節目《給香港的信》中表示，明白到民意授權的重要性，也知道有論者質疑未來一年議會的合法性，但指民主派一向都在有限的空間內作盡可能的抗爭。他又擔心，民調受限於時間、資源和誤差等因素，是否適合單純按照民調決定最終去留。他又反思指，延任立法會若不合合法，2021年、2025年及以後的選舉是否都不應參與。

source: 支那01

cls
真係林鄭咁
咩都講得出

唔啱你心水姐

延任係人大授權
2021 及 2025 選舉(如果有的話)係選民授權
要有幾智障先會信佢呢啲詭辯

痴撚線
打稻草人打到咁
而家叫你唔好入個非法議會，又拉正常選舉黎講

成撚日話留係度打議會戰線，入到去點抗爭又UP唔出

一齊玩口號式抗爭，我支持離開打離開議會戰線
離開議會戰線非常重要，寸土必爭，上次反送中都係靠離開議會戰線

原來有DQ有功能組別都叫正常選舉

唔正常選舉囉
重點係佢打稻草人，就算唔係正常選舉都冇可比性

民共 又出嚟鳩噏！

其實專業界別嗰啲，由得界別內自己決定啦⋯⋯

泛民近期d口吻咁似班少數派

公投啦，講甘多做咩

DLLM

呢啲人未有實權已經咁嘅口吻

好核突

個心態似係想接受招安跟住入去做官
仕途主義

泛民不停發表偉論
連登仔不停俾人屈分化
我們都是分化撚

開始現形喇

2020仲有人信泛狗

收到

梁繼昌: 眾籌返35+經費先，唔係點買樓

講少句廢話啦
從頭到尾販民

言下之意其他可以走架啦WOR

畜牲前世未見過錢

唔該 唔好叫泛民
叫返民建聯B隊好D

楊岳橋 OMDB : 我接觸到的民意是一半一半

算啦梁鬼昌
想合未含囉唔洗扮

以下post 無撚端端去咗政事台

楊岳橋 OMDB : 我接觸到的民意是一半一半

應該叫黨員

一個人受挫或多或少都會搵d 借口來安慰下自己，何況係成個團體

林鄭民望分數20分存在誤差。

而家連非正常選舉都算唔上

只係接受任命

唔怪得林鄭無落台意向

楊岳橋：公民黨傾向留守議會 民調或有助解決分歧

2020年8月23日 上午7:14 [GMT+8]

楊岳橋：
公民黨傾向留守議會
民調或有助解決分歧

【Now新聞台】公民黨黨魁楊岳橋出席《大鳴大放》時指，民意對泛民應否留守議會支持反對各半，認為民調可有效解決分歧，亦可讓市民透過討論掌握棄守議會的後果。

民主黨及公民黨先後表明，將是否留任立法會交由民調決定。

公民黨黨魁楊岳橋在《大鳴大放》指，公民黨傾向續任，但接觸到的民意是一半一半，認同透過民調解決分歧，市民亦有足夠時間討論。

楊岳橋：「有點像脫歐，英國脫歐其實也是簡單的去與留，問題看似簡單，但其實牽涉到的論點眾多，所以我覺得，若今次有空間給雙方去就自己的論點作鋪陳，我覺得這是健康的事。其實我們參照其他國家的例子，當反對派選擇杯葛或離開議會，無論是馬來西亞、新加坡，或是遠至委內瑞拉，大家看到當地政府立法的過程是會加快很多倍。若以倍數計算，這是否我們能承受得起呢？」

楊岳橋重提逃犯條例爭議，指議員多次透過辯論及質詢，引發公眾關注，強調不能只以議席數目斷定民主派在立法會的功能。

楊岳橋：「其實如果不是有整個反送中運動作背景，其實都不會出現內會可拖延半年這個戰役出現，這個就是實實在在我們的承擔。公民黨是被DQ大戶，6個參選者裏有4個被DQ，4個現任議員有3個被DQ。這是否證明我們所做的事，是政權不滿的事。」

對於外界批評泛民抗爭意志不足，楊岳橋承認有改善空間。若決定續任，會做得更好。

所以話35+其實係好難實現，但係中共就比初選六十萬人嚇到自己唔玩，搞個偽立法會，不過今次被委任亦都睇清某啲所謂泛民個議席可以待價而沽

如果叫佢唔好接受委任都係分化
咁我唔介意做分化撚

泛民：藍屍民意叫我地留低做萬年國代！

現時有得你選其實都係人大授權喇

仲有無下次選舉
梁繼昌都應該退

專業議政幾條撚樣
其實仲衰過黃碧雲果班

財政預算案買水炮車
佢有份投贊成架

人哋話要擋惡法

已講到口臭，議員權力應來自選民授權，只有選舉先可以視作選民授權，取消選舉即係無法重新獲得民意授權，咁飯民應唔撈，同時全力爭取舉辦選舉，而唔係喺度嘈接唔接受人大委任。

民調的確係好易被灌水及造假，只可公用來參考，唔應該視作選民授權。

佢自己好似都有問業界意見wor
咁佢自己又做民調？

不過講真而家都冇一個選舉係正常
除非dq你都覺正常